\begin{enumerate}
  \item Un avion a décollé de Nantes à $9\,\text{h}\,35$ et atterri à  $10\,\text{h}\,30$ à Toulouse.

        Calculer la durée du vol.
  \item À la télévision, un magazine dure  $1\,\text{h}\,55\,\text{min}$  et commence à  $20\,\text{h}\,55$.

        À quelle heure se termine-t-il~?
  \item Sur une autre chaîne, l'épisode d'une série d'une durée de  $1\,\text{h}\,45\,\text{min}$ se termine à  $22\,\text{h}\,35$.

        À quelle heure commence-t-il~?
\end{enumerate}